是但哥整理的白宮聯署更新

【現存白宮聯署更新】

明白現在實在太多白宮聯署，好多人會唔記得自己簽咗邊個，我有以下建議：

1/ 唔肯定嘅，簽多一次。在我的道德標準下，呢個可以，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。

2/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。

《未夠數》
==========
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國派出醫療船支援香港

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

原link

幫手推！

仲有呢個幫手簽！！

【緊急呼籲】

要求反對前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

呢個遠遠唔夠數，可能大家已經唔記得邊個係曾偉雄？
香港搞到今時今日咁，佢一定係罪魁禍首之一。
想印印腳去聯合國高薪厚職？
大家做啲嘢啦！

求share！

幫推

做得幾多得幾多

自推

一定要簽哂佢呀

日日推

push

tui

幫推。佢地個page俾fb打壓好多post都0 reach

推

Push

pushhhh

推！

取消中國學生簽證
呢個好玩
send 咪比美國朋友 叫佢地一齊簽

日推夜推

幫是但哥推一推

推推推

推呀推！
簽！

一日未簽完，我都推番佢上去！

簽哂佢

Btw好多謝是但哥日日出post幫推

六合彩期期唔中都大撚把人買
唔簽點知有冇用？ 唔簽就一定冇撚用！
唔準諗全部同我簽晒佢！

推啊！

大佬呀，禿鷹個得番2日，差5萬呀，簽完分享出去好嗎？

推推推推推！！！！！

香港警察的惡行真係罄竹難書
不單只毆打、老屈被捉義士，比厠所水佢地飲、拒絕佢地就醫和見律師的要求，仲係毫無需要之下「裸搜」少女
雖然聯署作用有限，但係我地要比全世的人知道HKP 的衰野！！！

雖然連串的petition 已經顯示無乜實質作用，但呢個始終係一個比外國知道香港發生的事的有用平台，再者，美國國會制定《香港人權法案》 如戰在弦，呢類的聯署可以為佢地提供彈藥

7萬7，有冇人呀
推到簽完為止，個撚樣要飛喇！